其實中上樣嘅女仔先最多人溝

以本人為例，自細都好多男仔追我，仲多過啲女神級嘅靚女。點解？因為太靚反而畀唔到安全感男仔，畀人第一印象係周圍收兵。而我依啲中上樣嘅女仔就輕易畀到純真，清純，好pure女true嘅感覺，多數男仔對我嘅印象都係覺得我好真，唔會玩感情

似貪你弱智無手尾跟喎

睇到標題就知ON9
唔通中下樣先多人溝呀?

哦

其實阿媽係女人

想識伯母

做咩咁多靚女負評

相？

想j小妹咪直接講

同時，呢類中上樣既女仔先最危險

唔識諗，拍拖次數事少，其他次數，自己諗

中上=男人樣/肥婆豬扒

假膠扮絲？
睇你post好恐怖